初戀之所以印象深刻

係因為你第一次拍拖
所以不顧一切付出所有去愛一個人
希望可以永遠留得住佢

曾經你地一齊計劃過將來
曾經你以為可以一齊奮鬥
將來睇落係幾咁美好

到最後 佢都係離開左你
而呢啲夢想 永遠都唔會成真
你地曾經既美好回憶
呢一刻更加成為左你喊既原因

而亦因為初戀傷得太深
第二次拍拖唔會再敢咁投入
倒不如留返啲餘地比自己
好比自己更容易抽離

初戀其實唔難忘記，只係初戀既感覺係最真
利申：初戀一齊接近一年，好返用左一年幾

當你第二次拍拖既時候 總係好似有好多其他野要考慮

岩阿，好多野唔會再做